睇唔透有道德係好事定壞事

道德
係阻止人犯罪??
定係阻止人進步??
做任何野都被道德束縛住
最後就咩都做唔到，
然後道德底線低既人就扶搖直上。
係社會既形成導致咁，
定係道德跟本就係阻人進步。

眼見啲狗官仲係咩報應都冇既時候，
我都唔知要道德黎做咩
又制裁唔到佢地
所以我唔相信因果報應

道德係要衝破原來規範，不斷重新演繹。
而唔係不斷保持原狀，俾道德所畜膊